有冇ching同女朋友講野好容易會好激動？

同家人，朋友，同事講嘢都好冷靜理智
但同親女朋友講野都會勁激動
其實咁樣正唔正常？

王姑娘？

無 因為無女朋友

主要係佢太蠢

未溝到
王姑寧願同林風組隊都唔理雞樂

你啲對答勁撚青頭

#1-6 我block哂

蒙古妹散咗未

我會好似對n賓咁對女朋友

感建分。

大男人加港女無得搞

證明你當左佢係親人

勸你收收火 唔係好易出事

有咩咁勞氣

差唔多情況 不過係同屋企人講野就會好激動 之後啲關係就會炒哂

對愈緊張既人，愈易發脾氣。我對我老母發最多脾氣。

佢會愉女朋友包針